【垃圾毒果妓者】 「恭喜蔡匪若蓮之子魂歸西天」標語兩「疑犯」曝光

疑乜野犯呢？犯左乜野法呀？犯你老母咩毒果妓者！

有報應架！祝肥佬黎農曆年前炒撚左你！

【17：25更新】更新動新聞
【16:51更新】新增閉路電視圖片。教大內部消息傳出，疑張貼侮辱性標語的其中一人，在本港多所大專院校任職兼職講師
【16:19】教育大學回應指所有閉路電視的片段，乃用作保安用途，僅供授權人士作內部用途。校方高度關注有閉路電的撮圖外洩，深表遺憾，校方將通知私隱專員公署跟進事件。教大呼籲各方停止轉發有關圖片，以保障當事人私隱，亦促請各方給予空間，讓校方處理事件。
【15:35】據疑是教育大學內部流出影片，有兩名穿黑衣男子涉嫌於9月7日下午5時許前後在教育大學民主當上張貼紙張，被懷疑是張貼侮辱性標語的人，教育大學發言人回應指正檢視閉路影帶，但仍未確定兩涉嫌男子是否該校學生

教育局副局長蔡若蓮長子墮樓身亡()，香港教育大學的民主牆上卻出現針對蔡若蓮喪子的侮辱性標語。多個團體合共約40人，今早到到教大拉橫額抗議，譴責有關標語「泯滅人性」。
教大畢業生胡先生指，大家有言論自由，可以表達自己的看法，但不應針對及傷害他人，要對事不對人，須在法律允許的範圍內發表言論。
教大音樂教育系三年級女生蔡小姐指，民主牆上較多的是表達具體的言論，至於標語性的抗議未必能夠清楚表明自己的立場，認為大家應想清楚才發表意見，三思「啱唔啱」，並出於尊重對方的大前題。她表示對蔡若蓮長子潘匡仁的輕生，感到遺撼。
有關字句已被撕走，一名女生今日在同一位置，引用《禮記·大學》的內容，以簡體字寫大字報：「君子慎獨先慎乎德」明顯是就之前的侮辱性標語作出回應。
教育大學內部流出影片，有兩名穿黑衣男子懷疑張貼侮辱性標語，消息傳出其中一人在本港多所大專院校任職兼職講師，專門教授中、港兩地的社會問題。
你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線：63836568

連係咪校內生都未知唔明講咩疑犯

想請教下記者犯左邊條法例

《蘋果》24小時爆粗熱線：63836568

點解正評

讀出黎一樣

毒果每一次每一次每一次實係係重要關頭放毒